有冇人成功說服屋企人養寵物

一直都好鍾意貓
最近見到一隻好合眼緣嘅貓
好想帶佢返屋企
但屋企人都唔鍾意動物
我見過隻貓幾次已經開始有感情
本身打算先斬後奏
但我怕會影響大家感情
有冇人有類似經驗而成功養到架？

我之前係街上面執咗隻貓，然後拎咗返屋企，呃屋企人話已經放咗上網等人領養。一個星期之後，就變咗係我老竇老母湊隻貓

而家已經養咗4年

緊係先斬後奏

我屋企人都唔鍾意貓 之後拎左返去
日日抱住隻貓係度摸
所以唔洗怕啦

d 撚樣貓狗係有呢d 功能，唔洗太擔心

俾隻閪貓望兩望就洗左腦架喇

入到屋一個星期，隻貓至係親生果個， 樓主先係執翻he果個

利申：執回家4年

呀媽自稱貓毛敏感
唔畀我養貓
我帶咗返去無耐
呀媽每日返到屋企都問貓貓喺邊

我探口風時我媽成日話會襯我唔喺屋企掉咗佢
我好驚佢真係咁做
又驚拎咗隻貓返去
佢地唔錫隻貓
對隻貓都唔好

千祈唔好先斬後奏，咁樣你會無左個老母
我都係先斬後奏，頭2星期我老母日日都嘈叫我比返隻貓人地。
後來隻貓變左做佢個仔
我老母重成日手作紙皮箱屋仔/ 床比隻貓
日日同隻貓講野，本身電話從來都唔影相
宜家日撚日都影隻貓
仆街我先係親生嫁

帶左翻去先 分分鐘過一排你乜地位都冇

頭先成功說服咗我媽
但佢話要過埋我啊爸嗰關
但我爸係極討厭動物
仲係藍絲藍到黑
份人好文塞
又大男人
可以點做

藍絲分析唔到
不過我老母本身話唔養，又嫌臭又盛
e家，叫我行開d唔好阻隻貓訓覺
d閪貓有超能力
前提係隻貓唔好有病/ 唔會太惡

洗西你說服咩，拎返去一個月，你就成會屋企最底層嘅生物啦
一個月後：
你老母：你死開啲唔好整到隻貓
你老豆：好心你出多啲錢買啲好少少嘅罐罐啦？你？咁撚大個食白飯得啦啦，食咩食

我勸你唔好聽上面啲人講先斬後奏 失敗案例冇人會分享
唔鐘意就係唔鐘意 初頭可能會睇在你份上對隻野隻眼開隻眼閉 但狗會吠貓會叫 人寵相處唔夾唔到 你點肯定你屋企人唔會趁你唔係度掉咗佢？或者虐待佢？
我就係有朋友夾硬養貓 養咗一陣之後佢阿爸喺佢岀咗去嘅時候掉咗落街市 從此就搵唔返

我就係擔心呢樣
我爸真係冇乜同理心嗰啲來
佢乜都做得出
但我又諗唔到咩方法氹掂佢
我唔奢求佢好錫隻貓
但起碼唔好對佢差

我前幾日都問完屋企人 佢哋話唔俾
已經放棄咗

有料

老母一直都好驚動物, 貓狗老鼠
我之前先斬後奏買左兩隻倉鼠番屋企
到而家變左我老母養緊
問題係都養左幾年 都唔夠膽直接摸倉鼠

而家諗緊幾時先可以帶隻貓番屋企

我媽之前都好堅決
但我不停俾貓相同片佢睇
佢肯俾我養
你可以試下

做下義工，有機會要短暫照顧貓嘅就拎返去試下，一兩個星期咁